有無巴打係成日要工幹 成日要飛

自己做緊sales 基本上每個星期有三四日要工幹
上海 山東 日本 台灣 菲律賓 澳洲
有時stay埋星期六日
唔係同條女同居，開始覺得睇唔住條女
有無巴打都係咁？

好似咁既工作好難拍拖

咩sales 咁好有得成日飛

去親工幹都被當去叫雞（因為真係應酬）

大把sales都要喇.....

已經三字頭 想結婚 但婚後都唔會改變我每星期在外地三四日既事實

好驚做綠帽俠

好煩人

唔係喎

一個月1-2次就幾爽嘅，一星期3-4日都幾撚慘
補好多水？

做工廠咪要....
Btw講番我個問題先....

似係市場推廣部o個類 唔係平時u記sales

港女又唔可信...
番份咁既工 我眼見同事都離婚收場

好唔好pay先

關咩事
普通野 3x k

如果好pay咁梗係事業為重啦

我唔係話唔做.....
想睇下有無辦法姐

巴打二字定三字 廿字就事業行先

三字

我不婚主意，想週圍飛，
請問有冇fg入行路徑介紹下

要睇唔住嘅就算你喺香港日日陪佢都可以搵第個
反之亦然